是日晚餐 不喜勿插。。。。。。。。。。。。。。。。。

今日整咗日式屎飯
附上簡易食譜

128 維園見

嗚嗚 沒有人覆我

老公

好似屎

no 人間極品

羊b好識食

☺️

咁佢係叫屎飯既
似屎但係味道係黃繼光香香雞

ok wo,辣唔辣架

唔辣
日式㗎

睇到都覺得好食，咁實際好唔好食呢

好食㗎

煮食巴打?

用鳩煮食巴打

屌你甩左個pwo

睇錯

得9閒指教吓，我好撚醒有天份果種

以為自己開post

因為我抄你🐓🐶🐔

整嘢食有天份定係碌鳩有天份

難得我咁正常，你就玩膠，知唔知同聰明人玩膠係同自殺冇分別。。。
準你投降